Стилевой шаблон - это набор стилевых правил оформления уникального дизайна Секций. В Стилевом шаблоне указаны основные программные инструкции для приложения: как оно будет окрашивать и стилизовать саму Секцию и её содержимое. После назначения того или иного силевого шаблона Секции, редактор может внести правки вручную для тех элементов дизайна, у которых есть соответствующие манипуляторы в [Панеле редактирования Секции](/landing/sections/#_2) или прикреплены [модификаторы css-стилей или css-классов](/landing/style-css/).


## Что это такое — Стилевой шаблон?

Вот так выглядит карточка стилевого шаблона. В зависимости от того, где Вы его видите, функционал может слегка отличаться.

![style-template-2](/assets/img/style-template-2.jpg)
*(1)Внешний вид Стилевого Шаблона*
 
1. Название шаблона.

2. В глобальной библиотеке и в Панеле назначения Шаблона для Секции: включённый чекбокс - признак назначенного Шаблона.

3. В локальной библиотеке Страницы есть возможность:
	
	- назначить текущий щаблон нескольким или сразу всем Секциям страницы текущий Шаблон
	
	- удалить шаблон из локальной библиотеки Страницы, чтоб не мешался.
	
	- отредактировать шаблон глобально для страницы
	
	!!!note
		Ну вы поняли?

4. Так выглядят Заголовоу и подзаголовок Секции ([см](/landing/title/))
 
5. Текстовое содержимое Секции

6. Это набор акцентуированных цветов. Ими можно пользоваться в модификаторах цветов. если Вы поменяете Шаблон этой Секции, то назначенный цвет из Шаблона будет изменён на такой же, но из другого Шаблона, который по мнению разработчиков гармоничнее сочетается с палитрой нового Шаблона. 

7. Дизайн Карточек, Отзывов, Элементов таймлайна по-умолчанию. В Шаблонах дизайна Карточек эти значения могут быть изменены.

8. Так выглядят кнопки разного назначения. 


## Места, где Вы встретите карточки Стилевых шаблонов и что с ними делать:

1. глобальная внешняя стилевая библиотека [см.](/landing/styled-templates/#_3). Это собранные разработчиками модуля и сообществом заготовки, которые можно использовать всем владельцам PE-приложений. Здесь Вы выбираете понравившиеся Вам Шаблоны и добавляете их в локальную библиотеку.

2. Локальная библиотека Стилевых Шаблонов [см.](/landing/styled-templates/#_2). Это набор Шаблонов, которые редактор выбрал для текущей страницы. Он может их прибавить, убавить или отредактировать любой из них в пределах текущей страницы.

3. Стилевой шаблон, который редактор назначил единичной Секции [см.](/landing/styled-templates/#_4). Редактор назначает тот или иной Шаблон Секции из доступных в локальной Библиотеке.


## Что такое библиотека Стилевых шаблонов проекта? Как ей пользоваться?


![style-template-0](/assets/img/style-template-0.jpg)
*(20Доступ к локальным стилевым Шаблонам проекта*


## Как выбрать нужные Стилевые шаблоны?

Из глобальной библиотеки Шаблонов,естественно. Её подготовили для Вас разработчики

![style-template-1](/assets/img/style-template-1.jpg)
*Интерфейс библиотеки «Стилевые шаблоны»*

## Как назначить для Секции новый Стилевой Шаблон?


![style-template-4](/assets/img/style-template-4.jpg)
![style-template-41](/assets/img/style-template-41.jpg)

*Инструмент назначения Секции стилевого шаблона*

1. Вот так я сюда попал

2. Выбранный шаблон для текушей Секции.

3. Невыбранный шаблон.


## Как назначить Стилевой Шаблон нескольким Секциям одновременно? А можно всем Секциям страницы? А как?

![style-template-3](/assets/img/style-template-3.jpg)

*Групповые манипуляции с Секциями и Шаблонами*

1. Название текущего Шаблона

2. Список Секций страницы. Указан факт назначения текущего шаблона (чекбокс включен), Заголовок Секции и название назначенного её сейчас Шаблона.

3. Выбрать текущий шаблон всем Секциям страницы

4. Окончательно назначить текущий шаблон всем Секциям страницы

## Если не понравилось, можно ли вернуть всё по-старому?

Если Вы манипулировали со стилем и Вам не понравился результат - загрузите его снова. 

## Как отредактировать существующий шаблон?

!!!note
	Это пока не работает. Не реализовано в текущей версии благодаря лени-матушке


## Как создать свой шаблон?

!!!note
	Это пока не работает. Не реализовано в текущей версии благодаря лени-матушке

## Как поделится удачным Стилевым шаблоном с другими пользователями PE?

!!!note
	К сожалению, в текущей версии это не работает....



`Подключение шрифтов из библиотеки Google Fonts`
